\section{Ερώτημα 3}
\subsection{Zachman Framework}

Στη συνέχεια για το υποσύστημα της «Διαχείρισης αποθηκών» προτείνουμε μια
συνοπτική περιγραφή των στηλών του, οι οποίες απαντούν στις ερωτήσεις «Τι;»,
«Πώς;», «Ποιος;» και «Πότε;». Οι ερωτήσεις αυτές θα απαντηθούν για τους ρόλους
του Planner (Όψη της ανώτατης διοίκησης), του Ιδιοκτήτη ή Owner (Όψη της
διοίκησης της επιχείρησης) και του Σχεδιαστή ή Designer (Αρχιτεκτονική
συστήματος).

Το συγκεκριμένο πλαίσιο αντιμετωπίζει κάθε κελί ως ξεχωριστή μεταβλητή, που θα
πρέπει να αντιμετωπίζεται ως ανεξάρτητο από τα υπόλοιπα. Για κάθε κελί είναι
δυνατή η χρήση διαφορετικού μοντέλου ή διαφορετικής σημειογραφίας (notation). Η
πληροφορία που υπάρχει σε κάθε κελί μπορεί να βρίσκεται είτε σε αφαιρετικό
επίπεδο είτε σε πολύ λεπτομερές επίπεδο.

Ας δούμε τη γενική μορφή κάθε κελιού: (Σε μορφή SVG, απεριόριστα μεγενθύσιμο)
\\
\begin{center}
    \includesvg[scale=0.7]{../diagrams/Zachman}
\end{center}
Ας δούμε πώς διαμορφώνεται το τελικά το Zachman Framework για το σύστημα μας.
(Σε μορφή SVG, απεριόριστα μεγενθύσιμο)
\begin{center}
    \includesvg[scale=0.7]{../diagrams/Zachman-Specific}
\end{center}
\clearpage
Ακολουθούν τα διαγράμματα του Designer.
\begin{enumerate}
\item Τι (Δεδομένα ή Data) Class Diagram 
\begin{center}
    \includesvg[scale=0.6]{../diagrams/Class-Diagram}
\end{center}
\item Πώς (Διεργασίες ή Function) UML Interaction diagram
\begin{center}
    \includegraphics[scale=0.5]{../diagrams/uml-interaction}
\end{center}
\begin{center}
    \includegraphics[scale=0.5]{../diagrams/uml-interaction2}
\end{center}
        \textbf{Προμηθευτής}: Η οντότητα του εκάστοτε προμηθευτή που αποστέλλει μία παραγγελία.
\\
        \textbf{Διαχείριση}: Ουσιαστικά, η παραλαβή των προϊόντων όταν πρόκειται για κίνηση εισαγωγής και  αποστολή των προϊόντων όταν πρόκειται για κίνηση εξαγωγής.
\\
        \textbf{Καταγραφή}: Καταγραφή των στοιχείων των προϊόντων στο αρχείο ειδών και τη βάση δεδομένων.
\\
        \textbf{Δρομολόγηση}: Ενημέρωση των αποθηκών ή των ΜΥ που χρειάζονται τα συγκεκριμένα προϊόντα. 
\clearpage
\item Ποιος (Ανθρώπινο δυναμικό ή Who) Use case diagram
\begin{center}
    \includegraphics[scale=0.5]{../diagrams/designers-view}
\end{center}
\end{enumerate}
